［二十連］急轉灣

其實想試50連

1.冇feel

樓主努力

掂，飄移高手